{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057067",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 테마한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数は基準人数を超過した場合のみ追加料金が発生します。 追加人数のリクエストはペンション管理人にご相談ください。 人数に関係なく、宿泊していない追加人数も追加料金が発生します。 最大人数を超えると入室をお断りする場合があり、その場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室できる場所を除いては、ペットと一緒に入室することはできません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。 予約管理には若干の時間差がある場合がありますので、二重予約が発生する場合、先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際、ファミリー、個別バーベキュー、韓屋キッチン、禁煙、フットサル場、バーベキュー場利用が可能であり、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数は基準人数を超過した場合のみ追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数のリクエストはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "追加人数のリクエストはペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊していない追加人数も追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数に関係なく、宿泊していない追加人数も追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室をお断りする場合があり、その場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できる場所を除いては、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのようになりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予定通りに利用できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約管理には若干の時間差がある場合がありますので、二重予約が発生する場合、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設・設備が利用できますか？",
            "answer": "入室の際、ファミリー、個別バーベキュー、韓屋キッチン、禁煙、フットサル場、バーベキュー場利用が可能であり、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 456
    }
}